# Simplified Chinese translation for qredshift@quintao.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Slinet6056 <slinet6056@gmail.com>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-08-30 00:45-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-05 17:18+0800\n"
"Last-Translator: Slinet6056 <slinet6056@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#: applet.js:232
msgid "Reload Applet"
msgstr "重新加载小程序"

#: applet.js:243
msgid "Recompile Translations"
msgstr "重新编译翻译"

#: applet.js:296
msgid "REDSHIFT NOT INSTALLED!"
msgstr "没有安装红移！"

#: applet.js:297
msgid "Requires Redshift: sudo apt-get install redshift"
msgstr "需要安装红移：sudo apt-get install redshift"

#: applet.js:446 applet.js:467
msgid "should be removed."
msgstr "需要被删除。"

#. settings-schema.json->enabled->description
#: applet.js:629
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: applet.js:637 applet.js:682
msgid "Temp:"
msgstr "色温："

#: applet.js:648 applet.js:693
msgid "Bright:"
msgstr "亮度："

#: applet.js:659 applet.js:975
msgid "Gamma:"
msgstr "伽玛："

#. settings-schema.json->enabledNight->description
#: applet.js:674
msgid "Night Enabled"
msgstr "启用夜间模式"

#. settings-schema.json->iconLabel->description
#: applet.js:736
msgid "Show Label"
msgstr "显示标签"

#: applet.js:935 applet.js:958
msgid "Transition to day"
msgstr "过渡到日间模式"

#: applet.js:936 applet.js:959
msgid "Transition to night"
msgstr "过渡到夜间模式"

#: applet.js:937 applet.js:960
msgid "Night"
msgstr "夜间模式"

#: applet.js:938 applet.js:961
msgid "Day"
msgstr "日间模式"

#: applet.js:949
msgid "On"
msgstr "开启"

#: applet.js:949 applet.js:951
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: applet.js:966
msgid "Day Temperature"
msgstr "日间色温"

#: applet.js:967
msgid "Day Brightness"
msgstr "日间亮度"

#: applet.js:969
msgid "Night Temperature"
msgstr "夜间色温"

#: applet.js:970
msgid "Night Brightness"
msgstr "夜间亮度"

#. settings-schema.json->labelScrollAction->options
#. settings-schema.json->dayTemp->description
#. settings-schema.json->nightTemp->description
#: applet.js:972
msgid "Temperature"
msgstr "色温"

#. settings-schema.json->dayBrightness->description
#. settings-schema.json->nightBrightness->description
#: applet.js:973
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#. metadata.json->name
msgid "QRedshift"
msgstr "QRedshift"

#. metadata.json->description
msgid ""
"It makes the color of your computer's display adapt to the time of day, warm "
"at night and like sunlight during the day."
msgstr "它使您电脑显示屏的颜色适应一天中的时间，晚上是暖色调，白天则像阳光。"

#. settings-schema.json->panel-options->title
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. settings-schema.json->panel-location->title
msgid "Location"
msgstr "位置"

#. settings-schema.json->panel-shortcuts->title
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#. settings-schema.json->info-section->title
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#. settings-schema.json->opt-section->title
msgid "Options"
msgstr "选项"

#. settings-schema.json->day-section->title
msgid "Day Settings"
msgstr "日间模式设置"

#. settings-schema.json->night-section->title
msgid "Night Settings"
msgstr "夜间模式设置"

#. settings-schema.json->keybind-section->title
msgid "Key Bindings"
msgstr "按键绑定"

#. settings-schema.json->location-section->title
msgid "Location Settings"
msgstr "位置设置"

#. settings-schema.json->autoUpdate->description
msgid "Auto Update"
msgstr "自动更新"

#. settings-schema.json->autoUpdate->tooltip
msgid "Continuously adjust color temperature"
msgstr "连续调整色温"

#. settings-schema.json->autoUpdateInterval->units
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#. settings-schema.json->autoUpdateInterval->description
msgid "Update interval"
msgstr "更新间隔"

#. settings-schema.json->adjustmentMethod->description
msgid "Adjustment Method"
msgstr "色温调整方法"

#. settings-schema.json->adjustmentMethod->options
msgid "needload"
msgstr "needload"

#. settings-schema.json->adjustmentMethod->options
msgid "randr"
msgstr "randr"

#. settings-schema.json->adjustmentMethod->options
msgid "vidmode"
msgstr "vidmode"

#. settings-schema.json->adjustmentMethod->tooltip
msgid "Method to use to set color temperature"
msgstr "用于设置色温的方法"

#. settings-schema.json->labelScrollAction->description
msgid "Icon Scroll Action"
msgstr "图标滚动动作"

#. settings-schema.json->labelScrollAction->options
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#. settings-schema.json->labelScrollAction->options
#. settings-schema.json->keyToggle->description
msgid "On/Off"
msgstr "开/关"

#. settings-schema.json->labelScrollAction->options
msgid "Bright"
msgstr "亮度"

#. settings-schema.json->labelScrollAction->options
#. settings-schema.json->gammaMix->description
msgid "Gamma"
msgstr "伽马"

#. settings-schema.json->labelScrollAction->tooltip
msgid "Action when scroll on applet icon."
msgstr "在小程序图标上滚动鼠标滚轮时的动作。"

#. settings-schema.json->symbolicIcon->description
msgid "Use symbolic icon"
msgstr "使用符号图标"

#. settings-schema.json->keyBrightnessUp->description
msgid "Increase brightness level"
msgstr "提高亮度"

#. settings-schema.json->keyBrightnessDown->description
msgid "Decrease brightness level"
msgstr "降低亮度"

#. settings-schema.json->keyTempUp->description
msgid "Increase temperature level"
msgstr "提高色温"

#. settings-schema.json->keyTempDown->description
msgid "Decrease temperature level"
msgstr "降低色温"

#. settings-schema.json->keyGammaUp->description
msgid "Increase gamma level"
msgstr "提高伽马值"

#. settings-schema.json->keyGammaDown->description
msgid "Decrease gamma level"
msgstr "降低伽马值"

#. settings-schema.json->dayTemp->units
#. settings-schema.json->nightTemp->units
msgid "K"
msgstr "K"

#. settings-schema.json->dayBrightness->units
#. settings-schema.json->nightBrightness->units
msgid "%"
msgstr "%"

#. settings-schema.json->smoothTransition->description
msgid "Smooth transition between day and night"
msgstr "在日间模式和夜间模式之间平滑过渡"

#. settings-schema.json->transitionDuration->units
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#. settings-schema.json->transitionDuration->description
msgid "Transition Duration"
msgstr "过渡时间"

#. settings-schema.json->manualNightTime->description
msgid "Use Manual Night Time"
msgstr "使用自定夜间模式时间"

#. settings-schema.json->nightTimeStart->description
msgid "Choose Start Time"
msgstr "选择开始时间"

#. settings-schema.json->nightTimeEnd->description
msgid "Choose End Time"
msgstr "选择结束时间"

#. settings-schema.json->locationRemote->description
msgid "Remote Location"
msgstr "远程位置"

#. settings-schema.json->locationRemote->tooltip
#. settings-schema.json->locationUpdate->tooltip
msgid "Native geoclue on redshift can make the experience slow."
msgstr "红移上的原生 geoclue 服务会使小程序变得缓慢。"

#. settings-schema.json->locationUpdate->description
msgid "Update Location"
msgstr "更新位置"

#. settings-schema.json->locationLatitude->description
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#. settings-schema.json->locationLongitude->description
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#. settings-schema.json->aboutLocation->description
msgid ""
"Native geoclue on redshift can make the experience slow.\n"
"Using: https://geolocation-db.com/"
msgstr ""
"红移上的原生 geoclue 服务会使小程序变得缓慢。\n"
"使用：https://geolocation-db.com/"

#. settings-schema.json->textTips->description
msgid "* Right-click the sliders to reset the default (neutral) value."
msgstr "* 右键单击滑块以重置默认 (中性) 值。"

#. settings-schema.json->textHelp->description
msgid ""
"When update to a new version make sure you reset the configs to default by "
"deleting the ~/.cinnamon/configs/qredshift@quintao/qredshift@quintao.json.\n"
"You will lost all your configs."
msgstr ""
"当更新到一个新的版本时，确保通过删除 ~/.cinnamon/configs/qredshift@quintao/"
"qredshift@quintao.json，将配置重置为默认值。\n"
"您将失去所有的配置。"

#. settings-schema.json->textInfo->description
msgid ""
"If you like and use this applet take the time to visit it's page on Cinnamon "
"Spices and give it a star. You only need a github account to do this."
msgstr ""
"如果您使用并喜欢这个小程序，请花费一点时间访问它在 Cinnamon Spices 上的页面并"
"给它一颗星，您只需要一个 GitHub 账户就可以做到这一点。"
